智慧燈柱- 可以upload data 上去嗎？

我見有lan 線， 如果可以，D Popo 照可否upload 到？